林鄭月娥在鄧炳強陪同下到訪灣仔警察總部

行政長官到訪警察總部
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥今日（十二月三十一日）到訪灣仔警察總部，了解警隊的後勤支援服務及警察公共關係科的工作。

林鄭月娥在警務處處長鄧炳強陪同下，了解警方為前線執勤人員提供的膳食安排，並為前線人員打氣，感謝他們過去一年在極其嚴峻的環境中專業地執行職務，維持香港的治安。她亦特別感謝在場服務的義工，過去多月以實際行動支持警隊。

林鄭月娥其後在署理警務處副處長（管理）劉賜蕙陪同下，聽取警隊為前線人員身心健康提供的支援。前線警務人員近月須長時間值班，有警員在執勤過程中受傷，亦有警員家人被「起底」和欺凌。林鄭月娥得悉警隊的福利主任會為有需要的同事提供有關醫療、情緒及子女教育等方面的支援，並表示相關政府部門會盡力提供協助。她説福利主任的關懷可紓解前線警務人員面對的壓力。

林鄭月娥之後到訪警察公共關係科，了解其近月不斷加強的信息發放功能，包括更主動及利用更多平台發放資訊，務求快而準地澄清虛假消息和針對警隊的失實指控。她對各位恆常出席新聞發布會交代最新情況的同事們勞心勞力和他們的工作成效表示讚賞。

林鄭月娥說，香港經歷史無前例的嚴峻挑戰，少數暴徒極端的暴力及破壞行為令警務人員的工作量和壓力大增，而大量網上虛構、偏頗、污衊警隊的言論更令警民關係變得緊張；但她相信警務人員定會繼續堅守崗位，無畏無懼、不偏不倚地執法，並以「忠誠勇毅、心繋社會」的精神履行職責，保護市民。她強調整個政府團隊會繼續支持警隊的工作，讓社會秩序盡快回復正常。

完
2019年12月31日（星期二）
香港時間21時10分

明明林奠隔離嗰個先係真暴徒
但就係咁話我哋係暴徒

fb睇到有張相好似派飯盒咁
唔知咩事冇cap到

班狗都唔放條8婆係眼內啦

佢哋兩個有冇做過愛

而家咪去總部做囉

又幫手點相?

777原來手足嚟

太平紳士探監，今日加料送多個支那蘋果

附近有百佳都唔去

三萬個黑警輪流咁上

習敗北

Pk畀帽刁敗北

白雪公主入面嗰粒蘋果

總部多狗，百佳無
你當淫賤慾娥個夠流架咩

火魔

個名

777幾時同每粒曱甴影相

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

汁男圍住淋病

好似主人派狗飯咁，班狗搖哂尾等食飯

笑得咁開心 其實放緊毒蛇

她説福利主任的關懷可紓解前線警務人員面對的壓力。

真．天使

真係多得林鄭唔少

天使？

好似有錢人去監獄探監做show啲狗有人飯食好開心呀

屌你老味後面紙皮

派狗糧

毅進仔係咁㗎啦，普通乘法都做唔到

入去做警察天使

Del啦害死人啦

輪大米

打牌計番？

林鄭派狗糧呀

做乜春

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

咁佢地事實真係狗黎

你睇下後面果幾隻狗對手

笑撚死
唔係出勤都著住套二噁衫
成棟建築變二噁樓
第日換返軍裝一樣吸一世